[Twitter炸彈] 全世界同我入黎 tweet 依條片呀, 癲狗亂放催淚彈

@曬所有外國記者

傳媒 美國國會議員 外國人

班狗已經痴曬線, 一出黨鐵站亂扔tg, 仲要咁撚近, 冇舉旗

要講 香港已經完全唔安全 香港警察已經橫行霸道, 不知所謂, 冇當過人係人類

痴撚線

仆街呀屌

推

同一條

tweet片呀

推上去retweet 呀

痴撚線
retweet with comment

push

幫推

retweet 咗,但係新twitter AC應該冇乜用

Tweet 緊, @ 埋美國媒體

好似仲掉仲個記者...

有人回我啦，被看見了！

高記仔女assemble！聽朝我地條人鏈可唔可以連起中西區五校同堅尼地道兩校就睇你地喇！歡迎所有舊生同在校學生參加！

RT-ed

幫推

疑似大陸武警/解放軍
20秒 用普通話講 左邊左邊

現場只有記者 冇人衝擊 亦冇舉旗叫人散去

Done!

最近好似好多人話英文嘅文宣唔夠，又話鬼佬想睇到啲翻譯左嘅新聞。其實又班香港人已經做緊架啦。
（跪求幫推） 其實香港有班人好努力做翻譯

我哋網站叫，我哋每日都會將香港嘅新聞翻譯再放上fb，tg，同埋twitter。小弟p牌冇得推po，唯有靠大家幫手推到外國人都知香港發生咩事。
Facebook:

Instagram:

Twitter: